\subsection*{Redes por transmisión}

\item Se dispone de dos redes de difracción cuadradas de \SI{2}{\centi\metre} de lado.
La densidad de líneas de una es \SI{600}{\per\milli\metre} y la de otra \SI{1200}{\per\milli\metre}.
Calcule: 
\begin{enumerate}
	\item El poder resolvente de cada red en el primer orden. 
	\item El máximo orden observable con una fuente de \SI{5000}{\angstrom}. 
	¿Es importante tener en cuenta el ángulo de incidencia? 
	\item El máximo poder resolvente de cada una. 
	\item Si alguna de ellas resuelve entre $\lambda_1 = \SI{5000}{\angstrom}$ y $\lambda_2 = \SI{5000,07}{\angstrom}$.
\end{enumerate}
